而家有男女朋友既你地，將來遇到一個更適合自己既人，你地會點？

維持現狀，唔會特登去認識。
去stalk新對象，真係夾就分手同佢一齊

真心鍾意對方 係唔會對另一個人有興趣 更何況會相處到覺得對方比自己伴侶更適合

咁如果只係對一個新認識既人有興趣呢？

限制咗自己嘅選擇喎你

咩世代呀?
結左婚都可以離啦..
拍拖咪分手.

樓豬唔好害人

你咁問得姐係想揀個新認識既人 只係都只係新鮮感作祟 你既ff同神秘感令你覺得對方適合自己

問心你有個新識既朋友都唔會show哂自己性格出黎喇 唔通對個新朋友都又mean又多要求咩 一定咩都無所謂

我覺得揀得對方一定係最好最適合自己
對其他有興趣姐係都唔係真心鍾意對方 自然我上述既情況都唔存在

一個未以情侶身份相處過既人
你點知佢係更適合？

會留意新既人 即係唔愛原本果個 去識新架啦

忠誠係選擇

個世界咁大⋯⋯
20歲嘅你識到呢個圈子嘅他，但可能你嘅真命天子係你23歲個年嘅圈子先出現喎

咁嘅諗法知唔知會傷害到人
咁點解你唔等到23歲先啦
你又有冇諗過20歲嘅他感受

咁會對20歲既對方唔公平
同樣道理 如果你認為拍拖都會散 結婚都會離婚
咁你不如唔好同對方開始
因為你始終會認為最好的仲未出現 對現任極度唔公平
其實我意思唔係一生只愛一個人
而係你存在於一段關係中一定要對對方忠誠 只愛對方一個

屌 無巴打真心答
上網唔使咁假喎

同意依位絲。

唔知樓豬係遇到新嘅人嘅一方，定係怕對方會遇到、無安全感嘅一方啦，但作為一個有過相同諗法嘅人，想認真答下。

首先就係好似依位絲所講，未以情侶身份相處過。所以就算啱啱識而又覺得對方吸引，無論外在內在都好，都只係表象。諗下自己啱啱識現任女朋友嘅時候，知唔知佢會因為懶而三日唔洗頭用碎粉拍下頭頂就出門？知唔知佢喺屋企一直畀父母工人寵開，乜家務都唔(需要)識做、想要乜有乜？啱啱識現任男朋友時，知唔知佢其實唔執房、出街污weah，買嘢習慣先睇有無二手？正常都唔知，因為啱啱遇到並且開始來往嗰時，一定會拎出最好嗰面。所謂適合，可能係源於未夠了解。

另一個樓豬可以思考嘅concept，就係吸引同埋要付諸行動嘅分別。我諗樓豬提出依個問題，後續都無非係會唔會出軌。其實我哋可以唔怕坦白承認，就算自己已經唔係單身，都會被其他人吸引。因為感情嗰段時間不順又好、只係見得多而開始欣賞一個人又好、只係覺得某個人好靚好想識都好。依種「覺得吸引」、「想識」、甚至𥄫，同埋你真係去approach人，真係去推進或接受人哋推進你同佢之間嘅關係/boundaries，係有好大好大分別。前者可以叫本能，但後者一定係選擇。

依兩點加埋就係: 當一個人了解到作為情侶嘅「適合」係需要做過情侶先至睇到，同埋有意識地要求自己同其他人(包括佢覺得吸引嘅人)保持適當距離嘅時候，咁其他人，根本就唔會有機會發展成為「適合」嘅人。

我記得我問過男朋友幾乎一樣嘅問題。當時佢好認真咁答我。上面依啲，係佢當時嘅答案+我依家嘅諗法。佢仲講咗一句: 我依家同你一齊，我同你就係最適合，我亦都唔想「遇到」其他人。而佢亦都用時間prove緊依樣嘢。

希望解答到你。亦祝見到依個post嘅巴絲都幸福。

更加適合？但係都唔愛佢
適合咪做朋友囉 愛嘅人永遠只得一個
忠誠先係唯一要做嘅嘢
可能永遠會有你覺得更合適嘅人出現
但係你最愛只會係另一半

愛我別走～

要睇好多野
沒有適合只有更適合，難道遇一個愛一個？

講得好好！！

如果覺得而家呢個對象係合適嘅人，其實都唔會刻意去留意其他人係唔係更適合對象。。。

就好似係一直用開一個啱使嘅廁紙品牌，雖然未必完美，但冇咩大問題嘅話，用完就自自然然買返同一個牌子，唔會話特登睇下仲有咩牌子可以選擇

唔關世界大唔大嘅事，而係「冇需要」

而通常會開始留意身邊有冇條件更適合自己嘅對象嘅時候，都係因為自己對段關係有不滿，或者需求冇被滿足，所以先會開始意識到其他人身上會唔會自己想追求相關嘅特質

所以個人覺得，其實係冇「更合適」嘅人，所謂「更合適」，都只係因為覺得身邊果個「唔合適」或者變得「唔合適」。。。

不過呢個又牽涉到知唔知足嘅問題喇。。。

世上冇最完美嘅人
你愛佢就自然唔會拎佢同第個比較

勁喎